# Petites Annonces Projet


#### Hamilakis Nicolas


## Compilation : 

Les deux project Client et Serveur peuvent etre compile a l'aide de maven : 

- `mvn compile assembly:single` : permet de compile le projet et cree les jar Client.jar/Server.jar dans le dossier target.

- `mvn clean` : permet de supprimmer tout les fichier compiler.